大家覺得掃毒(2013)好唔好睇?

三個男主角演技好好, 迫得好場戲出黎
但劇情由頭到尾都唔 MAKE SENSE